6天工作恥笑區💀💀🤡

我訓返了，起身覆

收到風樓主已經返到架步

去食個大快活再訓過

得一日假，果日仲要諗住聽日要番工

好在我返7日

月薪70K 嘅話，就算6天工作，老虎都要去做。
好過6天都冇工作做嘅廢青

😔😔bb返6日post始終有你

雞扒炒蛋火腿通凍茶

😂😂

狗都不如

Ive fg都50k

轉左好耐啦ching😂

閪工

星期六返去打機瞓教diu

有咩做你公司

方面小g

返去看門口

Reception